動你老母漫

動漫 = 動畫&漫畫
不服來辯

顏料塗在一張紙上
不用細分得那麼仔細
鏡頭從來沒有存在過
稱它們作“紙”已經足夠
比“動漫”還節省一個字

叫開卡通片，公仔書
一係ACG(Animation.Comic.Game)
一係直接Anime